fade out

忍住搵人嘅衝動 因為唔想變成仆街

更加想證明嘅係 只要對方付出幾多愛我 我就會幾愛番佢

唔愛你嘅話係因為你根本都唔愛我

感情永遠都係唔公平
你鐘意人唔代表人地都要鐘意你 好對唔住你嘅鐘意同期待
但唔會回應就係唔會回應